頭先等尾班車，有個黑人走埋嚟。。

頭先收工等巴士返屋企嗰陣有個黑人走埋嚟，佢問我去機場應該搭邊架巴士
咁見佢一丁友拖住兩個行李喼又幾好禮貌咪諗住幫下佢，但我又唔太識講，就求其指個巴士路線牌畀佢叫佢自己睇
過咗十分鐘之後個黑人架巴士就嚟咗，但佢仲望緊個電話，我就諗住好心提下佢。。
：我
：佢
我：你架車到咗喇！
佢：
我：呢架呀！
佢：what!?
我：前面呢架車呀！
佢：shut the fuck up, yellow bastard!
最尾仲畀佢打咗獲金，而家係醫院瞓緊

嘩，啲黑人咁惡死嘅

1/10

人在遠方蟬沒有和唱
啊!

我哋係咪要留言問啲icon set嚟做乜㗎

連登我諗起以前啲台灣笑話

周圍都見到，見到爛
係得貼嗰個仲會覺得好笑

你啲符號嘅作用係咩